私鳥策略

我支持私鳥,但我認為應該有原則同有策略（你鬧我左膠又好,港豬又好,冷氣軍師又好,我都想講出黎）

我覺得現場嘅私鳥一定要喺對方出左手嘅前題下,大家先可以做野
1.對方出手嘅時候,我地一定要開哂手機影低佢/搵記者影低佢儲哂證據(和理非手足唔出手,唔該就做呢d野幫下手)
2.私鳥嘅手足,一定要做好保護自己嘅打扮,尋日見元朗連無戴口罩嘅都打人
3.出手就唔駛一定淨係打頭嘅,都係嗰句,打關節同春袋嘅話,起碼一年後先見番佢出黎啦
4.希望私鳥嘅手足,真係親眼見到對方郁手先出手！唔係嘅話,好易比有心人士/鬼挑釁到

最後,如果對面只係撕紙狗/持反對意見/唱國歌嘅愛國人士,希望大家忍一忍,以武制暴係ok嘅,但唔代表我地要好似藍絲同共產黨咁一言堂,唔比有任何反對聲音！我明白現場混亂,真係唔係講咁易,但希望大家記得天琦講過嘅野！

不割蓆！兄弟爬山,各自努力！

Push

鶳

推！

以武制暴

都話唔好講獅鳥 on99

認同

同意，但現場情緒太激動既話都好難控制

反對聲音？
佢地藍絲係支持緊恐怖分子呀
佢地覺得黑社會同警察勾結無差別用致命武器攻擊香港市民係理所當然呀

私了請手足大叫嗰一個藍絲的罪行

話明自衛當然係人哋出手先

鶳召喚

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版